<resources>
    <string name="app_name">Germano Mosconi</string>


    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Stop Audio</string>
    <string name="stopBtn">Stop</string>
    <string name="title_activity_scrolling">Biografia</string>
    <string name="biografia">"Germano Mosconi è stato un asceta, teologo, spiritualista, riformatore e leader religioso, nonché fondatore e maggior Profeta dell\'Agnosticismo mosconiano.
E\' conosciuto in tutto il mondo come il massimo esponente dell\'epoca pre-Fiorucciana. Prima della tragica scomparsa,
nel tempo che gli rimaneva dalle sue profonde meditazioni filosofico-religiose si occupava della diffusione della bestemmiologia tramite Telenuovo offrendosi anche come modello alle aziende produttrici di sanitari (cessi e affini).


Posizione.
Germano Mosconi, detto il Vate, era il teologo spiritualista dell\'Agnosticismo mosconiano.
In passato rifiutò il Patriarcato di Costantinopoli, la Diocesi di Porgilano e la Sinecura di Halzolaminchia, cariche offertegli da vari Papi, per dedicarsi all\'ascetismo, alla penitenza e alla meditazione.
Si rifugiò nel Convento di Pestolacacca, sul Monte Turzo, dal quale fece togliere tutte le porte, in modo che nessun mona potesse sbatterle.
 Ma la Chiesa non era pronta per tal profeta, e censurò ogni suo sermone o monito. Per poter vedere diffondere il suo Verbo Germano dovette aspettare il 2004, quando un anonimo adepto pubblicò su Youtube una raccolta delle sue gesta.
La Sua fama crebbe a dismisura, suscitando la gelosia del Papa, in quanto i fedeli vedevano già nel Vate il nuovo pontefice e, per distinguerlo dall\'altro, lo chiamarono Pappa, con tre P, in omaggio alla SS. Trinità.
Solo dopo un altro anno, alla morte del precedente papa, potè salire al Soglio Pontificio, carica che mantenne fino alla morte.
Nome: Germano I
Purtroppo, come tutti i grandi innovatori della Fede, non viene considerato un personaggio figo della Religione (quali ad esempio Gesù bambino, Gesù adulto, Gesù Ricostituito o Padre Pio-Pio),
ma viene visto come un minorato ai livelli dell\'apostrofo Giuda Taddeo o di quel santo che in tutti i quadri è sempre pieno di frecce... un Santo scalognato perché, voglio dire,
tu negli affreschi ti vedi Pietro con le sue chiavi (notoriamente San Pietro è il Santo Chiavante) che conversa amabilmente con Paolo che impugna la sua spada;
hai fatto tutta \'sta fatica per arrivare in paradiso e ti tocca girare in mutande, con le mani legate dietro la schiena e le frecce piantate per tutto il corpo, anche nelle natiche e non ti puoi neanche sedere...
Comunque non siamo qui per parlare di San Sebastiano, torniamo al Mosconi, dai va là (ma là dove? qui è tutto occupato).
Famosa la sua hit dell\'888 a.C.: Balli tu che ballo io (con annessa bestemmia in rima), seguita da "Il porcodrillo come fa?" e la pluripremiata "Techno Bestemmia".


Il Credo Religioso.
La teologia di Germano Mosconi presenta alcune conformità con quella dell\'amico San Daniele, il santo zoofilo protettore dei maiali.
Infatti il Mosconi considera con grande amore gli animali, constatando spesso come si possano trovare tracce di Dio anche nelle creature più umili, come i cani amici dell\'uomo, i maiali che ci danno salami e prosciutti, le piattole che ci danno penitenza, ecc.
Egli ha inoltre riabilitato una nobilissima figura di filantropo, spesso oggetto di stigma sociale, quale l\'esecutore di sentenze capitali (popolarmente definito boia): "anche lui è come Dio - dice il Vate - e non è giusto che tutti gli dicano: \'Accirete!\' ".
Mosconi batte.. e combatte battaglie fondamentali sui problemi sociali: la sua lotta alla prostituzione sodomitica, soprattutto alla malavita organizzata dedita alla prostituzione sodomitica,
lo porta ad assimilare la figura del troio (che lui chiamava, pietosamente, sporco puttano) al penitente (in latino paziente, colui che patisce, cioè il prendente).
Nonostante l\'opposizione dei suoi avversari storici, quel mona che batte la porta e quello che fa quel cazzo di rumore lì, Germano è diventato una figura autorevolissima su Internet ed ha acquisito un\'enorme notorietà in tutto il pianeta, tanto che ora a San Giovanni Rotondo stanno facendo soldi a palate vendendo piatti raffiguranti la Sua effige e i Suoi motti.
Mosconi ha inoltre in odio la colla, che cerca di ostacolarlo in tutti i modi, attaccandosi alle carte igieniche.
Teorie moderne, tuttavia, sembrano individuare in un terzo nemico, quel mona che incolla i fogli, l\'autore di tali misfatti.
Autorevoli studiosi di prestigiose università americane e inglesi hanno avanzato una nuova, rivoluzionaria e sconcertante ipotesi secondo cui "quel mona che batte la porta" e "quel mona che incolla i fogli" possano essere la stessa persona.
 A lui va attribuita la fondazione di un nuovo ordine, il mona-chesimo, che sta prendendo piede sempre più in Italia e in Uzbekistan.


Nemici del Vate.
Quel mona che batte la porta (e che chiude urlando);
Quel mona che incolla i fogli;
Quello che fa quel cazzo di rumore lì;
Quello che continua ad andare avanti e indrio, dio can, con chea porta lì;
Quei che i le fa aposta;
Quel cazzo ghe è qua sotto;
Quel deficiente che mi ha fatto innervosire;
Quei che i g'ha buttà pe l'aria tuto de là;
Gaetano (anche lui ghe si mette a pasar davanti, Dio..);
Quelli che vengono avanti;
Pacione;
Marcelletti;
La porta;
L'Aida di Verdi che gliela fanno sentire in studio;
Lech Wałęsa;
La Stampante;
Questo telefono porco;
Le carte co la colla che non le se stacca (ostia);
Quello che cade dall'altra parte;
Un certo Dio (che a volte è un porco, a volte un cane);
Una certa Madonna (che si presume essere di facili costumi);
Otelma e il suo gemello malvagio, Bondi;
"Quel mona che scrive le battute senza le maiuscole, senza i punti, porco..."
Ti e tutti quanti quei come ti;
Il pilota romano Romano Andrea de Cesaris;
"No nessuno, Gesù Cristo, no nessuno""</string>

    <string name="appellativi">"Il Vate
Il Sommo Vate
Alfiere della bestemmia
Colui che non deve essere irritato
Il santissimo
Colui che si è fatto bestemmia in Terra
Il sommo dittatore
Il supremo imprecatore
L\'Anti-Mona
Colui che ti manda a cagare
Il bestemmiatore del crepuscolo
Il bestemmiatore solitario
Il dottor sottile del parlar con Dio
Il profeta dell\'imprecazione
L\'oppositore di colui che sbatte la porta e la chiude urlando
Il bestemmiatore folle
Il prevaricatore
L\'uomo che sussurrava ai diavoli... per insegnar loro qualche bestemmia
Colui-che-non-deve-essere-nominato... se no tira giù santi e madonne
L\'alfa e l\'omega
Colui che se bestemmia lo fa per te
Colui che se bestemmia lo fa per tre
Colui che se non bestemmia, guarda...
Gran maestro della bestemmia
Il bestemmiator cortese"</string>
    <string name="nemici">"
Quel mona che batte la porta (e che chiude urlando);
Quel mona che incolla i fogli;
Quello che fa quel cazzo di rumore lì;
Quello che continua ad andare avanti e indrio, dio can, con chea porta lì;
Quei che i le fa aposta;
Quel cazzo ghe è qua sotto;
Quel deficiente che mi ha fatto innervosire;
Quei che i g\'ha buttà pe l\\'aria tuto de là;
Gaetano (anche lui ghe si mette a pasar davanti, Dio..);
Quelli che vengono avanti;
Pacione;
Marcelletti;
La porta;
L\'Aida di Verdi che gliela fanno sentire in studio;
Lech Wałęsa;
La Stampante;
Questo telefono porco;
Le carte co la colla che non le se stacca (ostia);
Quello che cade dall\'altra parte;
Un certo Dio (che a volte è un porco, a volte un cane);
Una certa Madonna (che si presume essere di facili costumi);
Otelma e il suo gemello malvagio, Bondi;
"Quel mona che scrive le battute senza le maiuscole, senza i punti, porco..."
Ti e tutti quanti quei come ti;
Il pilota romano Romano Andrea de Cesaris;
"No nessuno, Gesù Cristo, no nessuno""</string>
    <string name="title_activity_nemici">Nemici di Germano</string>
    <string name="title_activity_nomi">Appellativi di Germano</string>
    <string name="urliStr">Urli</string>
    <string name="appellativiStr">Appellativi</string>
    <string name="nemiciStr">Nemici</string>
    <string name="biografiaStr">Biografia</string>

</resources>
